仆你個街 老麥過完年連加大都變成細薯條

屌

你樣既問題

你唔叫佢換?

攞左返屋企先見到

連脆香雞翼都冇泰式辣醬